bk 左新葡京酒店，到時去睇下d 澳門狗點受災

吓，呢鋪成個澳門都沉喎

酒店到時冇水冇電,你都唔好受

去陪葬？

咁好嚟一齊受靶啊

估唔到我狙你咁耐 今日你竟然自殺

一起？

Call 5 call g先？

一齊死咁浪漫？ 不了

會坐地起價，不了

感謝天父爸爸安排一切

記得帶定午餐肉去 到時免費有雞叫